中環無飯食咪去金鐘同上環囉

行過去食lunch姐

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

中環友留意